WhatsApp創辦人出爾反爾

先前WhatsApp創辦人呼籲其他人del Facebook
但反而強制同Facebook共享資料

拉
個創辦人一早quit 左
而家整左signal

訓醒未，cofounder 唔係facebook/whatsapp好耐

特登開post證明自己係弱撚智

樓主

Oh shit柒咗添 個創辦人一早quit左😱😑
用Signal好呀

弱智

呢啲咩mewe乜乜柒柒最後做起咗嘅結果咪又好似whatsapp咁俾人買起

推

you are fake new.jpg

Ching，返鄉土先會有人認同你

whatsapp賣左比facebook都唔知，你係咪支那落黎未用過架？

俾人買起咪又轉，好難轉咩

而家mewe好多人用咩？事實真係好難轉

唔係 一時三刻醒唔起
柒撚咗
Sor

唔好推

其實點樣del呢個post 因為柒咗講錯咗野

長智識

真係佢整？
btw,
其實business model 要轉啦
d人講到真係咁care 又要免費，邊得黎咁著數
when the product is free, you are the product 都應該聽過啦

弱智都有個譜

? 創辧人早幾年前將whatsapp 賣左比facebook
呢單新聞係好大架喎....

點出爾反爾?

停用o左咪唔會共享

賣左啦大佬